<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="cinefilos2.xsl"  type="text/xsl"?>

<cine xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="cinefilos.xsd">
	<pelicula>
		<titulo>La Llorona</titulo>
		<nacionalidad>Estados Unidos</nacionalidad>
		<productor>New Line Cinema</productor>
		<director>Michael Chaves</director>
		<año>2019</año>
		<duracion horas="1" minutos="33" />
		<genero>Thriller</genero>
		<genero>Horror</genero>
		<genero>Misterio</genero>
		<sinopsis>La Llorona es una aparición tenebrosa, atrapada entre el Cielo y el Infierno, con un destino terrible
			sellado por su propia mano. La mera mención de su nombre ha causado terror en todo el mundo durante
			generaciones. En vida, ahogó a sus hijos en una rabia de celos, arrojándose en el río tras ver como mató a
			sus hijos violentamente. Ahora sus lágrimas son eternas, letales, y aquellos que escuchan su llamada de
			muerte en la noche están condenados. Se arrastra en las sombras y ataca a los niños, desesperada por
			reemplazar a los suyos. A medida que los siglos han pasado, su deseo se ha vuelto más voraz y sus métodos
			más terroríficos.</sinopsis>
		<foto imagen="laLlorona.jpg" />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/the-curse-of-la-llorona</URL>
	</pelicula>

	<pelicula>
		<titulo>Escuela para fracasados</titulo>
		<nacionalidad>EEUU</nacionalidad>
		<productor>William Parker</productor>
		<productor>James Lopez</productor>
		<productor>Kevin Hart</productor>
		<director>Kim Coleman</director>
		<año>2018</año>
		<duracion horas="1" minutos="51" />
		<genero>Comedia</genero>
		<sinopsis>Un grupo de alborotadores se ven obligados a asistir a la escuela nocturna con la esperanza de que
			aprueben el examen de GED para terminar la escuela secundaria.</sinopsis>
		<foto imagen="escuela.jpg" />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/night-school-1</URL>
	</pelicula>

	<pelicula>
		<titulo>Saw VIII</titulo>
		<nacionalidad>Estados Unidos</nacionalidad>
		<productor>Lionsgate Entertainment </productor>
		<director>Spierig Brothers</director>
		<año>2017</año>
		<duracion horas="1" minutos="32" />
		<genero>Thriller</genero>
		<genero>Horror</genero>
		<genero>Misterio</genero>
		<sinopsis>Están apareciendo cuerpos en la ciudad, cada uno con signos de un espantoso final. Conforme avanza la
			investigación, la evidencia apunta a un sospechoso: John Kramer, el hombre conocido como Jigsaw, quien ha
			estado muerto por diez años.</sinopsis>
		<foto imagen="sawVIII.jpg" />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/jigsaw-1</URL>
	</pelicula>

	<pelicula>
		<titulo>El Ciempiés humano</titulo>
		<nacionalidad>Países Bajos</nacionalidad>
		<productor>Six Entertainment</productor>
		<director>Tom Six</director>
		<año>2009</año>
		<duracion horas="1" minutos="31" />
		<genero>Horror</genero>
		<sinopsis>Un cirujano demente une a dos chicas americanas y a un hombre japonés entre ellos a través de sus
			sistemas gástricos.</sinopsis>
		<foto imagen="caballeros.jpg" />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/the-human-centipede-first-sequence</URL>
	</pelicula>

	<pelicula>
		<titulo>Los caballeros de la mesa cuadrada y sus locos seguidores</titulo>
		<nacionalidad>Reino Unido</nacionalidad>
		<productor>Michael White Productions</productor>
		<director>Terry Gilliam</director>
		<director>Terry Jones</director>
		<año>1975</año>
		<duracion horas="1" minutos="31" />
		<genero>Comedia</genero>
		<sinopsis>Alocada comedia que narras las peripecias del rey Arturo y de sus caballeros de la Mesa Redonda
			durante la búsqueda del Santo Grial.</sinopsis>
		<foto imagen="ciempies.jpg" />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/monty-python-and-the-holy-grail</URL>
	</pelicula>

	<pelicula>
		<titulo>Snowden</titulo>
		<nacionalidad>EEUU</nacionalidad>
		<productor>Moritz Borman</productor>
		<productor>Eric Kopeloff</productor>
		<productor>Philip Schulz-Deyle</productor>
		<productor>Fernando Sulichin</productor>
		<director>Oliver Stone</director>
		<año>2016</año>
		<duracion horas="2" minutos="14" />
		<genero>Drama</genero>
		<genero>Crimen</genero>
		<genero>Thriller</genero>
		<genero>Romance</genero>
		<genero>History</genero>
		<sinopsis>Basada en el libro "The Snowden files. The inside story of the world's most wanted man" escrito por
			Luke Harding, y en un libro escrito por Anatoly Kucherena, el abogado ruso de Edward Snowden. Narra los
			acontecimientos que acompañaron la publicación por parte del diario The Guardian de los documentos
			clasificados que aportó Edward Snowden sobre el programa de vigilancia mundial secreto de la NSA (Agencia de
			Seguridad Nacional) en 2013.</sinopsis>
		<foto imagen="snowden.jpg" />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/snowden</URL>
	</pelicula>

	<pelicula>
		<titulo>Torrente, el brazo tonto de la ley</titulo>
		<nacionalidad>Española</nacionalidad>
		<productor>Andrés Vicente Gómez</productor>
		<director>Santiago Segura</director>
		<año>1998</año>
		<duracion horas="1" minutos="37" />
		<genero>Comedia</genero>
		<sinopsis>Torrente es un policía español, fascista, machista, racista, alcohólico y del Atleti. En su mismo
			inmueble vive un chaval, Rafi, al que le gustan las peliculas de acción y las pistolas, y que vive con su
			madre y su prima Amparito, una ninfómana. Juntos, Torrente y Rafi, patrullarán por la noche las calles de la
			ciudad</sinopsis>
		<foto imagen="torrente.jpg" />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/torrente-the-dumb-arm-of-the-law</URL>
	</pelicula>

	<pelicula>
		<titulo>Predator</titulo>
		<nacionalidad>Estados Unidos</nacionalidad>
		<productor>John Davis</productor>
		<productor>Lawrence Gordon</productor>
		<productor>Joel Silver</productor>
		<director>Shane Black</director>
		<año>2018</año>
		<duracion horas="1" minutos="47" />
		<genero>Accion y aventura</genero>
		<genero>Ciencia Ficción</genero>
		<genero>Horror</genero>
		<genero>Thriller</genero>
		<sinopsis>Desde los confines del espacio hasta los suburbios de las pequeñas ciudades, la búsqueda llega a la
			casa de la reinvención por Shane Black de la saga "Predator".
			Ahora, los cazadores más letales del universo son más fuertes, más inteligentes y más mortales que nunca, y
			se han mejorado genéticamente con ADN de otras especies.
			Cuando un niño accidentalmente desencadena su regreso a la Tierra, solo un grupo de ex soldados y una
			profesora de ciencias podrán evitar, quizá el fin de la raza humana.</sinopsis>
		<foto imagen='predator.jpg' />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/the-predator</URL>
	</pelicula>

	<pelicula>
		<titulo>Dragon Ball Super: Broly</titulo>
		<nacionalidad>Japón</nacionalidad>
		<productor>Toei Animation</productor>
		<director>Tatsuya Nagamine</director>
		<año>2018</año>
		<duracion horas="1" minutos="40" />
		<genero>Accion y aventura</genero>
		<genero>Animación</genero>
		<genero>Ciencia Ficción</genero>
		<sinopsis>La Tierra vive en paz después de que concluyó el Torneo de Fuerza. Luego de darse cuenta que los
			Universos aún tienen muchos guerreros poderosos,
			Gokú pasa todos los días entrenando para alcanzar un nivel de pelea mayor. Un día Gokú y Vegeta enfrentan a
			un nuevo saiyajin llamado “Broly”, a quien nunca antes han visto.
			Supuestamente, los saiyajin fueron arrasados durante la destrucción del planeta Vegeta; entonces ¿qué hace
			uno de ellos en la Tierra? Este encuentro entre tres saiyajin, que han tenido destinos diferentes,
			se convierte en una batalla estupenda, con Freezer (que ha vuelto del infierno) atrapado en medio de ellos.
		</sinopsis>
		<foto imagen='broly.jpg' />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/dragon-ball-super-broly</URL>
	</pelicula>

	<pelicula>
		<titulo>El último samurái</titulo>
		<nacionalidad>Estados Unidos</nacionalidad>
		<productor>Warner Bros Pictures</productor>
		<director>Edward Zwick</director>
		<año>2003</año>
		<duracion horas="2" minutos="34" />
		<genero>Accion y aventura</genero>
		<genero>Drama</genero>
		<genero>Historia</genero>
		<genero>Guerra</genero>
		<sinopsis>1870. El capitán Nathan Algren es un hombre a la deriva. Las batallas que libró en otro tiempo parecen
			ahora lejanas e inútiles.
			Una vez arriesgó su vida por el honor y por la patria, pero, en los años transcurridos desde la Guerra de
			Secesión estadounidense, el mundo ha cambiado.
			El pragmatismo ha reemplazado al valor, el interés personal ha ocupado el lugar del sacrificio y el honor no
			se encuentra en ninguna parte, especialmente en el Oeste,
			donde su papel en las campañas contra los indios acabó en desilusión y tristeza. En algún lugar de las
			implacables llanuras junto a la ribera del río Washita, Algren perdió su alma.
			En un mundo completamente distinto, otro soldado ve como su modo de vida está a punto de desintegrarse.
		</sinopsis>
		<foto imagen='samurai.jpg' />
		<URL>https://www.megadede.com/peli/the-last-samurai</URL>
	</pelicula>
</cine>